一人一首 聽到你眼濕濕嘅歌

Yesterday once more
次次聽到都眼紅紅咁

年少有為

李榮浩老師

負親

刻在我心底的名字

又係你 李榮浩打手

我 華晨宇

我就是我 是顏色不一樣的煙火

天空海闊 要做最堅強的泡沫

林夕d詞

願榮光

Supermarket flower
Afire love

酩酊天使...

All too well

fix you

許廷鏗 時光

五毛黎 請Block

彼個所在

別了依然相信 以後有緣再聚

由零開始

咁快打大佬
呢個直情聽到個intro已經流眼水

一晚長大

平凡之路

好勵志

唔放棄總有一日可以好似花花咁

堅持唔唱口水歌

shall we talk, 最佳損友

這首歌詞看似平淡卻句句真情真理，我們應該珍惜年少的時光，還有我們深愛的人與事，珍惜生活，正視磨難，懂得進退，不要等所有都錯過了才懂得珍惜，真正做到待到年少有為不後悔。

有時無心的散聚 後來讓誰住心裏 那時聊天不覺累 但回味過更空虛 客途來又去的客人 誰又似至親 真的肯等 難得相逢時 回頭生疏至此 如今失眠時 誰還很想要知 誰在最後及時相知一輩子 誰在記憶只剩名字想念面容與 誰相似 誰生不逢時 提前穿好戒指 誰姍姍來遲 仍能與我分享往事 添一雙筷子 每場人生的宴會 面容淡忘在椅背 有時隨便講再會 後來或懊悔 有幾多個 真可再乾杯 真可再乾杯 曾經相逢時 回頭生疏至此 如今失眠時 誰還很想要知 誰在最後及時相知一輩子 誰在記憶只剩名字想念面容與 誰相似 情生不逢時 才忘記那陣時 誰姍姍來遲 才能夠記得一輩子 應該想起的 想一次 不必掛心的 即管試一試

林夕啲詞

開燈熄燈